如何由零社交去到正常社交

其實幾難受

樓主上少啲連登就得㗎啦

呢樣真

留名 我都係同路人

我覺得係要學識欣賞
以前成日覺得身邊嘅人係mk 或者毒撚唔想群埋去
但大家識落會發現 其實佢哋同我哋係有共通點

留名

太遲了

屌我以前都會咁
覺得柒嘅就唔啱channel唔想同人熟
淨係想痴d叻嘅靚仔靚女嘅
最後2頭唔到岸

由興趣著手
一樣興趣既人最容易混熟